hkdi 伏校 大家千祈唔好入去讀 警世文

Please

文？

唔怪得有p牌

我4大grad 同事hkdi grad 斗梗同一份人工 唔明有乜問題

咁係你廢